香港股市進入拍西旁陷阱

或稱塔斯佗陷阱，是一個政治學理論，意指倘若公權力失去其公信力，無論如何發言或是處事，社會均將給予其負面評價。情況就等如一個男人將條周拍係西嘅旁邊，無論你點解釋，d人都會當你係想啪啪啪

將周拍係西旁唔係想啪啪啪可以係咩

可能只係放一下，但問題係如果缺乏信任就點都無人信。但如果有信任，就解得通

[實用] 香城online防具升級詳細篇

近呢一個月，我見到多左好多新入香城online嘅玩家，勇武/和理非都有好多工作做，鑑於有好多人唔知點配搭防具，眼見好多手足都只用貴價6092X，除左冇必要之外仲晒左好多錢，故此我係度再講一次點去配合適的防具。

防毒面具：
中後/後防(物資站/噴漆師/文宣組/美化工程組/網上資訊組)
首選最合符經濟效益
包括單咀
3200/HF-52+3311K-55
一set最平100港幣有找
雙咀：
6200+6001/6003/6005(6005唔需要特登買，成本價貴)+5n11/5p71(唔建議5p71,如果要嘅不如買502再搭P100綿抵啲)+501蓋
例如：6200+6001CN+5n11+501 我見100已經有一set
而且 就算唔用5n11同501蓋 都ok 6001CN一對最平$30，我見$50通常都有
6003貴少少 $70成平價(睇你有冇運見到)
以上都可以頂到TG，但記得聞到味要即換

想了解更多快啲入去連登睇啦😛
...
防毒面具篇完

其實由柒婆講壽終正寢冇人收貨果刻已經係咁